柴灣新翠「吉野家」晚市情況

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

大部分係廢老

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

香港人

到到藍店都好多人
德福裝修星巴克，整番好幾撚多人排隊

過80%係廢老
但都有一家大細過去食

全部老野

影底晒佢地每一個

大部份都係中老年 未必接收到資訊

大嗌「香港人唔食吉野家！」

深藍地區

割博士效應

咁多人g持

廢老天堂

睇下人口金字塔, 老既不留多過後生

全部後生先講野啦

淘大元氣好多人

廢老

都無後生算係咁啦

所以扑爛等啲人想幫襯都幫襯唔到就啱

做好自己已經夠，始終未必個個同路人

組團入去當自修室啦

大嗌 "吉野家俾狗食嘅！"

其實d店要塞爆唔係太難，除非你阻人入去，如果唔係我覺得好正常
唔好少少事放到咁大

之後整番好大把人去

屌你老母!!! 所有和理非同文宣用我入嚟!!!

香港人就是垃圾

我以前成日都去屌個雞飯做早餐
咁就可以頂到2-3食平嘅下午茶
依加無食左2-3個月啦

藍廢老

柴灣真係垃撚圾

廢老同一家大細嘅多，但後面有台後生

【勇者鬥惡龍】【戰術post】陣地戰—重整攻勢

柴灣係超級廢老區唔係唔知下嘛

啲人好撚神奇
美心東海堂 元氣圍晒木板都入去食
有冇咁想食呀
冇第二間咩

形住圖中果幾個師奶會偷帶肉入去打邊爐

睇嚟要繼續用文宣提醒善忘嘅香港人

一眼望埋去
廢老 港豬

廢老嚟架喎

我樓下長沙灣又係

老實講 預左啦

岀賣香港人 唔會有好下場 等執啦

男個個仲要有帶口罩

元氣真係痴撚線，間間都有大量後生仔排，連沙田ikea果間元氣都可以最少10個人排，有無咁好食呀，好食到排咁長隊都肯排？

全部廢老、廢中

垃圾

奧海城假期好多一家大細去
冇得救

6月開始無食過吉野家
利申柴灣撚

廢老飯堂

冇辦法 721 831冇打到呢班廢老佢地就覺得冇問題

所以就唔扑 ?

認真如果藍絲佢地去食咁可以點做
唔比佢食啊？

食嚟食去都得幾間，好彩我唔怕厭

晚市唔滿，應該已經要蝕，仲想點

佢哋唔係香港人啊

屌你老母仲食

癡線 間鋪咁嘅樣都仲入去食 冇腦

可能佢地入去飲茶食薑呢

好多圍咗冇人入去 但呢間

15%都咁多人

全部廢老, 賣港賊

工廈入面嗰d 小店 cafe 有無試過

已經少左好多人 以前好多後生仔打邊爐

所以我完全唔明香港人憑咩笑鳩支那人抵制唔到nba

柴灣真係垃圾

太撚多港豬

香港仔最多

香港人 抵死

廢人先食

唔需要太嬲，政見都有藍同黃，藍屍幫襯返姐!

尾二果台後生

圖中仲不乏後生
頭先經過秀茂萍間元氣都好多人排

其實係少咗後生仔係真嘅

咁樣諗啦

藍絲都係人要食野ge

吉邊一向都勁多人食，有成果嫁啦都叫做

駁唔到

吉野家狗也不屌！

藍區好難搞
等佢非藍區執笠先搞藍區

不如組成大班人一齊坐入去唔食野

東區真係藍到就快紅

呢樣同佢藍黃無關架，佢本身就係狗屎
所以我一直唔明點解咁多人食

笑話

Agger

柴灣人馬爻口吾刀

已經比以前少咗好多㗎喇

柴灣超級廢老區

希望啲人係入去飲茶食薑
好多人排隊

琴晚馬鞍山元氣都有人排
不過算少 唔到十個
平時星期五晚排到人山人海

可能齋飲茶呢

你依類p牌想做豬姐

唔係唔扑
要扑得徹底d
器材要扑

咁多野食唔食

唔食吉野家
咁耐都無見過道歉聲明

藍絲廢老點會罷食

連擺食都做唔到，手足們又何必用條命仲為佢地爭取呢

慢慢會變天啦
中銀都有俾人裝修

重食元氣

你望吓個樣就知咩人啦

唔洗針對睇一間就覺得香港人做唔到嘢嘅
你諗下肯罷食嗰堆都唔少人 不過呢到影唔到姐
香港地咁貴租 佢哋生意少咗就冇擴充得咁快
都係我哋目標呀
一步一步嚟啦

廢老同D低下層見D藍店減價就會仆到幫襯.

少咗一半客都算係咁, 我唔信對佢生意無影響

1020

轉咗食板長

峰壽司 屌打 圓寂壽司
唔明點解以前咁多人吹奏圓寂壽司

我都唔出街食 呢度基本上全部都係藍

關咩事，你真係當咗香港全黃冇紅藍定點

早幾日晚市時間經過吉野家 成間舖得幾個廢佬食 以前勁多後生打邊爐

一定要加強宣傳

藍絲嚟，10月啦點會唔知

屯門元氣都變返之前咁多人
不過我相信都幾多係廢老同藍絲

行開啲啦鬼同你班廢老藍絲香港人？

有咩撚野用 on9少陣當幫忙啦

佢地知乜事 未必知藍黃鋪

基本上已經無咩後生仔去食 得返d小學生 老野多

柴灣人想食一人一邊就去環翠大快活啦

興華二期學利都有 但唔知邊藍定黃

美心都係

我以後都唔會讓座卑廢老

唉屌 香港人

呢人度唔容許任何人唔想反抗㗎

做港豬姐 之後入集中營再算啦

器材 廚房

柴灣不嬲多廢老
真係好廢果隻廢老

jm9?

係成功就唔使用到裝修啦
根本罷食到佢地影響真心唔大

收皮啦 又出黎派膠

得返廢老藍絲細路食咋

經過望親都唔見有咩後生仔

上次柴灣快閃勁多廢老係到鬧

港豬剩係識食, 明

後生都唔一定黃.....

成班死廢老港豬

垃撚圾

柴灣=DAB地頭

價錢黎講又啱年紀大嘅人食真係唔知可以有乜嘢揀。
屋企人出去食飯，日本野唔啱，茶餐廳唔啱，佢哋想食小菜，餃子~$50/每人。

仲會買D 唔係現場既野食，加支紅酒，以前其他場見過

成班死廢老.....

但4個月黎 好多後生都係黃

比例上見到間鋪少後生都係好事

漁灣村個民建聯老巢都俾義士爆過幾獲
點都有d改變既

然後撒文宣，叫口號？

連零成本嘅都唔願意做
一世做中國人就啱

好好食吉野家

食吉野家死全家

Hi分化狗，我哋爭取緊嘅嘢係為香港人爭取，入邊班大灣區人同你呢種狗係等清算

呢個都明嘅 廢老入收成期 理撚得你

請唔好分化同埋散播負面野，同路人基本上已經唔會去食

屌 比啲骨氣得唔得呀

同場黃到播榮光仲免費派嘢飲比學生

冇食好耐 唔好理人 堅持佢地點都會有損傷

今日冇買嘢入Starbucks坐咗成日

見到好多人買

有個人戴住口罩都食？定係真係病

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

廢老食堂

依隻警犬ac

開依啲post就係想引勇武聽日去裝修？？？

起一起底呀大家

算啦人地姑媽講錯野要個姪負責？你老豆係藍絲得罪人所以你要俾人c 了？

柴灣小西都係

真係太多廢老

當年打低Tree根真係一個奇蹟

根據拔樹經驗 入黎柴灣小西灣選一定要走親民路線 唔好諗激進派路線 最好係素人黎選

當年徐子見都係咁而跑出 真正深耕細作 大熱天係街到擺張枱幫市民 （非選期）

屌，一睇8成廢老
而且柴灣藍區

外賣先係最賺錢

離地撚正常

其實而家主要都係廢老食嘅

將軍澳？

其實如果唔明點解要幫佢裝修既話，反而會幫襯多左，當係支持既一種，所以要繼續強力文宣。

罷食呀 留意返

真係好少人

全撚部都係垃圾

柴灣廢老多。而且新翠除了吉野家，
其他就是元氣、美心、星巴。

始終都係鬥長命

算啦 都係廢老多 冇左後生已經少好多生意

我係新都會見元氣有20-30個人等位.......😩😩😩

今日九點幾都係得幾個廢老喺度食早餐

廢老都算
屌你老母中間果2個年輕男女真係垃撚圾

何文田吉野家都好多人
仲要係學生 午飯時段

香港當800萬人
200萬行出黎比夠你250萬

當中我當50萬勇武
100萬深黃 100萬淺黃

對家藍絲照分250萬 都仲有300萬中立
我當抽埋100萬中立唔食藍店
都有450萬人
打散開去，其實仲有人食真係唔出奇
但千祈唔好影完唔知班食客係藍黃白就po上網屌返同路人就得。

咁多間分店 開支大到咁 每區有一兩間坐唔滿已經夠抵銷一間坐爆

係啲咁深藍嘅地區住真係好難頂
利申：住小西灣

總之大家堅持

同埋宣揚攬炒

最後就會攬炒

有港豬扮黃有乜咁出奇

坑口嗰間？

唔駛激氣,始終有班不問世事既港豬喺度

正面d諗 話唔到係手足入去食薑呢

新城市元氣都好多人

冇可能完全冇人食，人流得返7成對佢地嚟講已經大鑊，大把舖係賺果兩三成，呢家係頂到個cost

要唔衛生啲人先會考慮唔食

講左保險唔包

七月起已擺食！

以前張張枱都有人等位架話你知

咁樣同popo 有咩分別，唔想人遊行就出反對通知書，行唔夠10 分鐘就開你波。唔好變成同敵人一樣好嗎？要人唔食係靠文宣令人自覺地唔去

係
但見好多裝修過嘅舖頭急住整番好做生意

有老鼠呀！！！！！！

由佢地食啦，全部食物都有精液嘅

美心快餐而家都係多數廢佬食

掉個 顏色球入去 即刻快閃

係柴灣真係好撚多廢老7成藍絲2成手足 淨低1成平行時空

蟲魔法有用d
整番好都唔夠膽去

黑龍江米

柴灣多廢佬
利申: 柴灣撚 2019都未食過扑野家

我前幾日見德福美心lunchtime好少人食喎

港豬太多

想香港人罷食就開返間 頂市

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

死廢老

廢老心諗，依家搵位易咗咁多

可能全部都係飲茶食薑呢

水加Extra Whip

要玩野去叫個邊爐
野飲同料係街市掃

其實邊爐利錢好少

新都城元氣大把人

溫書勝地

可恥

比起以前少好多人啦
以前收銀條隊排到出門口

剩係知道食嘅口腔期生物，明唔明想要選擇反唔反抗嘅自由首先你要有自由，唔通過反抗去得到自由你連有無得反抗都無得揀

沙田ikea元氣都好多人
0裝修

都唔係同一堆人 冇得咁計

你同對家思維有咩分別

事實證明
裝修有效果罷買多多聲
仲話打經濟戰
連裝修都反對
真係得啖笑

8:30之後冇人

我屋企樓下間吉野家今日7點鐘就提早閂門

屌上次康翠岀事完全冇圍管理署
已經足以證明

上次經過都係差唔多，入去霸左個四人位坐左半個鐘休息

其實少左好多 平時排晒隊
宜家可能冇左排隊個班
或者晚市得一輪

識過間黃店springtime
個漢堡好好食其他野無食過

唔好睇小自己，藍罷買對商界一定有好大影響，仲未計自由行消失！

每個人都有佢嘅選擇
你咁樣做同藍屁有咩分別

屌
大把coffee shop好飲過佢
而家潮流興自己帶杯
一個隨身杯都幾百蚊，點都型過拎住星巴克啦

正常 二百萬人罷食 仲有五百幾萬港豬去食

點解重搞美芯，根本是另一房人主持。

算啦,人各有志

作為柴灣居民真係好羞恥

罷食最多叫做表態 真係抗爭個班真係前線打生打死 連表個態都話難真係話你on9驚你嬲

831

廢老集中地 不意外

呢啲人真係垃撚圾

On9 又唔見李嘉誠會飲

柴灣而d深藍區

屌你啦我全家冇再食過

倒茶几上面嘅牛奶飲
三點前有供應
自己自備隻杯倒嚟飲

利申: ex Starbucks partner

F

成日會有失望嘅感覺，自己就罷去全部黃店，但係成日見到身邊d人同中學生日日去就覺得自己冇咩影響力，有次仲要見到三個中學生着住校服去紅磡𣲙室

唔好灰心
總有腦殘嘅人
同埋有d 淺藍港豬唔會怨大集團
今次已經唔同5年前
大家堅持抵制，佢哋實會衰落

利申：好少喺香港食日本嘢

香港人點會食 全部大陸人黎掛

可能人地入去淨飲綠茶呢

呢間好野黎，又黃又好食

青衣長發都差唔多
知道好多人都唔敢勇武，但罷食呢啲低成本都唔做。
多你一個，真係多好多。

老人院食堂

係

Starfucks仲係好多後生女幫襯

南亞

仲有吉位算係咁， 相信手足已經盡做，between 肺老真係要connect下

食得都都係垃圾！

全部都係垃圾

柴灣不嬲多藍絲廢老
上次見到有𡃁妹俾藍屍大陸狗扯住
完全冇人幫拖 成班食花生

港豬 又唔係叫你唔好食飯
叫你抵制藍店都搵藉口 垃撚圾

柴灣多廢老 無計

大部分老嘢

ミクミク三八

一啲骨氣都冇

罷食根本就輕鬆

正常人都唔應該食啦偷工減料
聞到佢d牛味就想嘔

罷食

屌

香港人真係好冇骨氣

拉

真呀
由細到大佢d牛肉 一聞/一食就有d反胃但識既人都覺得好食

試過啦不過未去到平到日日食

我diu

圍咗啦但廢老要走都真心冇計 圍咗佢個幾兩個鐘

遲下凍D 港豬埋一車車入去打邊爐

哎 成班港豬

係咪冇味覺架 6年前已經帶飲 越來越難飲

點解成個靈堂咁款都仲有人入去

其實對柴灣都冇咩寄望，手足都出哂其他區啦。D tg gp又係得啖笑

依班真係垃撚圾

我五十幾歲，一次都未食過。

罷食咁簡單都唔做

等緊你呢個comments好耐
第一個join,入去打Pubg

乜藍絲仲係人嚟嘅咩

廢佬就算鳩數啦 但有時見到啲10幾歲都食真係

去埋隔離元氣睇下啊嘛 應該都排曬隊

呢間晚市以前好多後生仔女去食
而家無咩後生算唔錯架喇

放甲甴入美心元氣吉野家360啦

Starfucks 喺好耐之前已經唔飲
杯啡水咁
但行過仲見到好多人

反正我唔會食囉

特別係d屋邨地方，其實食開連鎖嘅人好難轉食茶記

?

一家大細先難勸

慢慢啦
只要我地唔食
佢咪又係好快執
次次都用好恥笑的眼神望入去

琴日經過旺角吉野家 少人到拍烏蠅 相比起幾個月前星期五一定爆曬人
其實效果已經出咗嚟唔使氣餒

柴灣連茶記都藍 好老實講無乜黃食店

柴灣小西灣真係全港最廢區

700萬 - 200萬 = 500萬

「屌，碗湯有曱甴嘅！」

睇班人個樣都覺得係廢老

吉野家已經成為咗我平時等車做功課會去嘅地方
入到去順便 airdrop 罷食文宣

唔熟呢區，連扮下黃都唔肯？

呢區無茶記係黃

因為選擇少到仆街

大快活算唔算

仲有成座狗宿啲狗

要食吉野家唔該去日本時先食

本身呢區藍屍多 唔使扮黃都大把生意

對比起呢班垃圾
第一城人真係好高汁

居然冇記者跟？之前都搞到好大柴灣永遠冇人理

餐廳黎講好似得大快活，地鐵springtime, 興華茶餐廳 同 體育館餐廳係黃

柴灣一向藍

其實咁影底佢，有乜意思？

有吉枱，少後生，其實都合理，半年前任何一間吉野家都爆滿打邊爐

我地樓下果間都晚晚滿座

垃圾區

有既, 興華平台果2間好似係, 味道就一般茶記
小西灣就藍灣果間餐記, 貴d, 但幾好食

Springtime就平價西餐, 好食
小西灣就仲有間日月台灣料理同日常小館, 都ok
甜品就柴灣間糖兄弟

其實你入得去，一嚟已經浪費你既時間係入面，二嚟已經算係幫佢免費宣傳。

興華商場入面果兩間茶記都係黃？

頌安?

坑口
自膠

樂軒台果邊響茶係咪都要懲罰？

推

文宣要突破同溫層

每日返長沙灣...間星巴克 愈黎愈小人
D人寧願去7仔排隊按杯咖啡都唔買星巴克

唔係商場, 平台2樓果2間, 慶記同興華茶餐廳

係, 我無試過, 好少飲d乜茶

我樓下果間都係咁

唔係住興華
平時真係唔會上去
不過見係咁就行多幾步過去食啦

柴灣多窮人

係咪民建聯派飯票
咁多老人家

果2間d阿叔幾好人, 以前返學成日食

好耐無食過吉野家同元氣
之前成日食

起碼賺少咗我d錢先

邊個食 見一個打一個

食吉野既係漢奸

大把廢老就真
後生仔就真係少

口腔期
你係咪吊緊鹽水無食野

Dklm 呢幾個後生真係

響應無恥聯撐藍店？

成班死廢老，食撚完好快d死

呢個真 裝修完最好加蟲系魔法

有撚牌搵, 講真黃藍地圖最好

由佢地慢慢食，食到甲肝唔好喊

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

柴灣仲有咩黃餐廳
同同學出去食飯 佢哋都去食 KFC
次次都要外賣阿活去陪佢哋食
想轉下口味換其他餐廳外賣

唔該哂報告先
後生既繼續罷藍總會有成效，至少落街見到藍店係少左人

焦點放番行動POST
1020 聽日見

去德福starfucks嘅巴絲唔該稍移玉步去隔離嘅marks and Spencer 買咖啡，嗰度重有好正正嘅冬甩

彥霖事件
同學or子明講大話？
or 其中一方接觸了假彥霖/媽媽？

好心佢快d執，讓俾加藤屋

都係藍田觀塘apm 最多人🤦

住柴灣真係好難搞， 藍屍太多， 又有狗舍

德福院氣壽衣，真係無撚啲骨氣

黃埔好多都唔洗排
係元氣要排

Sad but true

唯有係屋企煮飯食啦唉

又廢老又支那仔

fb睇返黎 可以參考下

*轉戴*

各位 谷主已經更新左啦😚

*柴灣 及 小西灣 黃藍食肆清單*

希望大家可以幫手整理個清單 謝謝
以下所有資料都係從網友口中聽返黎
(最後更新: 10月10日 17:20)

----------黃色----------

柴灣：
宏德居 錦尚甜
樂軒臺 糖兄弟
樂軒臺 響茶
樂軒臺 小重慶
樂軒臺 滋味堂
樂軒臺 沙嗲佬
市政大樓 竹園小館
啟力工業中心A座 飼家 Feeder
柴鐵對出 Springtime
柴鐵對出 青越庭
柴鐵 A1 Bakery (老細日本人 已fc)
東貿 家嫂私房菜
柴灣體育館 悠(日本嘢)
興二 興華茶餐廳
興華商場 大快活
新翠 KFC
環翠 大快活
國貿 咕咕洛夫甜品
高威 豬扒大王
翠灣 麵包舖
吉勝街 澤記

小西灣：
富欣 永利茶餐廳
富欣 日月台灣料理
富欣 意蠔屋
富景 日常小館
富景 小西灣街市 家之味(同一個老細)
富怡 滑蛋仔 (晚上六點後既新橋)
富怡 談森串燒
富景 台灣華達
藍灣 理想點旺旺咖啡廳
藍灣 大快活
藍灣 牛涮鍋
小西灣商場地下 八方雲集
小西灣街市 味點(黃)
小西灣街市 蓄莉(黃)
小西灣街市 中興(只係員工藍，老細係黃既)

----------藍色----------

柴灣：
宏德居 威利華
宏德居 源記
永利 青年商店
樂軒臺 金樂軒
樂軒臺 富景麵家
樂軒臺 旺記糖水 (根據網上評論又撕紙又貴又難食又污糟又態度差)
樂軒臺 BB雞蛋仔
樂軒臺 Deli 313 泰國路邊粉
柴鐵對出 貳號冰室
康翠 富臨皇宮
康翠 一本日膳
天台 黃仔記
天台 泉記
興一 民華餐廳
環翠 廉記冰室
環翠 金都
環翠 京都
新翠 元氣
新翠 吉野家
新翠 一粥麵
新翠 味千
新翠 Starbucks
新翠 美心
新翠 豆珈漿啡
青廣 太極樓
漁灣 香江
漁灣 金成
柴鐵 山崎麵包
利眾街 泗興(藍到發黑)

小西灣：
富怡 新橋 (晚上六點前)
富怡 富源麵家
富怡 M記
富怡 豆豆麵包店
富怡 源記車仔麵
富怡 宏德車仔麵
富怡 大井麵包店
富景 美食一族
富景 糖水鋪
富景 寶寶
富欣 利苑
富欣 地茂冰室
富欣 真知味
富欣 太興
富欣 仨和居酒屋(根據網上評論 幫植潔鈴搞宣傳仲要借間鋪比禮儀廉做蛇齋餅糉)
小西灣商場 韓樂momoku
小西灣商場 一粥麵
小西灣商場 翠河
小西灣商場 PHD
小西灣商場 大家樂
小西灣街市 陳記 (前身為周昌隆)
小西灣街市 周昌隆
藍灣 曼谷餐廳
藍灣 The Cup
藍灣 百分百
藍灣 元氣
藍灣 M記
藍灣 東海堂
藍灣 美心西餅
藍灣 Starbucks

----------待fc----------

柴灣：
柴灣 上海美食
環翠 嫲孫樂
環翠 燒賣王子
興一 李香園
新翠 越棧
宏德居 新咪咪
興華 慶記

小西灣：
小西灣商場地下 銀咖喱
富欣 三哥
柴鐵 A1 Bakery

繼續更新please

同埋 KFC 唔係撐警嘅牛奶公司旗下咩
點解係黃

其實可以將「去自己附近既吉野家/元氣影張相」成為風氣
令到班港豬有種心理壓力會驚比人放上網

（佢地最要面 ig仲要拎光環 ，比人認到 仲要比人笑）

認真我自己真係冇食好耐爭啲唔記得左呢間餐廳

誠哥慳皮

fuck

應該係因為咁

上水火車站個間因為黨鐵落閘
到而家都未開

我都唔知

全部都藍絲
你咪比佢地食囉

少左好多人架啦

尤其旺角個間

深藍地區係咁架啦...
利申：柴灣人

成班廢老 有冇手足可以入去獎賞下 飲下暖水 溫下書同工作室

廢中廢老+藍家庭

有部分可能係接收唔到資訊既黃絲黎
要諗點宣傳

大叫晏就見到老鼠！

講真
真係冇

連去邊間餐廳都要你地管?咁能霸道

柴灣廢老廢中太多了。。。

點解仲可以有咁多人食架!!!!!!

有日有個學生妹喺吉野家行出黎
我用睇垃圾既眼神啤住佢
睇佢個心虛樣應該唔會再食

其實除左罷食之外 罷飲都好緊要
當自己係喺黃店返工 見到個個港豬仲要去老虎堂等等度買嘢飲
真心想問一句 你地飲少一杯會死？有正常嘢飲唔飲 係都要飲屎水？買之前睇下地圖都懶？

咁難食都咁多人

柴灣有乜食呀...

依d 人冇得救，
依兩日去屋企附近的黃店食晚餐都排晒隊，後生為主。

以前晚市大排長龍要等位打邊爐
而家只係坐滿
都算有進步

咁吉野家係好食吖嘛

講左好多次，而家香港冇一間連鎖壽司店既性價比拍得住元氣，你再唔鐘意但都係事實，鐘意吃喝玩樂既港豬冇得選擇

荃灣吉野家夠係坐唔少人

果d藍絲黎，不過咁多廢老，我就唔信佢地可以日日食吉野家，食壽司，呢d都係後生仔野黎

影嚟做咩？公佈天下佢地係藍？
有撚用咩？！

嚟hku嘅Starbucks 睇吓
一定激死你

清一色廢老
以前我附近個間晚市好多後生、靚女打邊爐
而家無哂
得返老嘢食

後生係少咗好多

但係唔覺得吉野家從來有靚女幫襯

Between,

經過鯉景灣下邊間Starbucks真係嬲到痴線，仍然都好多人坐低飲咖啡

用罷食罷買之類嘅抗爭手段，最妙係無人能證明我有冇做

其實住新翠好慘吉野家 starbucks 味千 元氣齊晒！仲可以食咩

利申：住新翠

經濟戰預咗鬥長命。 要知有血性嘅人得25%左右，其他近七成不是對世界「不聞不問」就是只會「服務鎗杆子。」

狗也不屌

南亞爸 同個仔 一家人都食
反了反了

好多得返啊婆啊伯先食
做人有堅持就會成功

北角尤其是
港英年代做低北角嗰頭啲地價同租金
引哂班左仔入去
就係預咗有67呢類事件
方便監控

成個華豐國貨同樓上嘅橋冠
根本就係支那橋頭堡

呢樣真明明個日咁多區柴灣最大獲但完全無記者
柴灣好手足撚慘，有多藍絲廢老地方又偏仲要永遠無咩其他人理

炮台山嗰間自己新裝修完
而家每日都得啲廢老入去食
重要得下午茶時間先多返啲人
慢慢燒下錢先啦

尋晚係康怡見到金記、茶木、元氣滿座，仲有勁多人排隊

你食開屎我唔怪你

控制唔到班廢老無計架, 唔通封住佢門口咩

嗚嗚少到係一個黃人係柴灣真係好不容易

講啲好消息沖喜下啦

早兩晚行過炮台山
去龍門食飯
排得嚟食埋都成9點幾
出面重有人排緊隊
行去隔籬冇幾遠間馬六睇下
成間舖連埋樓面
十隻手指數得哂

六月開始無再食過！ 已經唔記得吉邊咩味，打死都唔死！

you again

廢老同一家大細

善用不推文

都有好多後生

邊隻字有管呢？批評都唔得？

廢老集中營，民賤聯票倉

為左唔食元氣 我去左食爭鮮

老實講
真係要脫離下同溫層
香港有大量大量港豬
唔係個個都係黃

冇可能完全抵制，香港仲有大量廢老藍屍港豬

我想溫書但自修室又爆咗
屋企細又唔可以同幾個fd一齊溫書
去公園又驚成個籃球飛埋嚟
點算好呢

你知唔知點解美心太子女仍然重咁強硬？

隔離德福都一樣

sorry for 01

要搞就搞佢持股100%果d,搞佢持股1%都無既公司？

支持你推動

首先唔好裝修錯

你以為啦....一樣有後生去
仲有元氣星巴克

尋日去康怡間Starbucks都係 全部後生坐滿晒

咩人食咩野

我就唔撚信你冇撚食過

咁講啦，我地文宣縱係遠遠不足，個d縱食緊吉野家既人都係我地既宣傳對象。

香港人哩啲熱情只能保持一兩晚，有蟲食物衛生嗰啲最多一星期

柴灣=垃圾是常識吧

話上次一番巨當D牛肉難食,俾左一半肉我屋企人食

屌 柴灣人爭氣啲

你估黃籃比例真係8:2咩 實際上應該得6:4 甚至更少。只係圍爐一齊既既通常同色令人有錯覺。 同樣通埋，上得yahoo / uwant多既籃絲一樣會以為籃多過黃。

我寧願去板長
元氣轉左個火車之後超難食

大頭

我已經四個月冇食

大埔starfuck 都算。。。有人但未坐滿

你估藍/綠絲少人？

唔好咁啦ching

黃藍地圖最齊 但有時條女問你食乜問到你口啞啞 係ig tag9佢又sweet又肯陪你食黃店

香港人俾啲骨氣喇
人地出個少少優惠就貪小便宜 盡顯本性

可能真病

柴灣有咩係黃架 成個新翠已經唔食得
要去到邊先有野食

廢老會自己帶個公仔麵同埋牛丸入去

之前見王林記個wifi password係hongkongaddoil，
不過上星期已經轉咗。

柴灣真係算鳩數，要街坊嘅時候人都唔多個

東大街？！

下下走去西灣何箕箕灣食咩

蟲魔法師出動

柴灣有王林記分店喎，
係saizeriya隔離。